啱啱分手

好多委屈 好多野想講 但再講落去只會鬧交 唔想最後moment都咁難睇
下定決心分開 唔想再拉扯 等自己慢慢放低.
如果咁啱你見到呢個post 我想同你講
我知我好多不足好幼稚 多謝你陪左我咁耐 仲有一日就6月20 希望我係你心入面仲有值得懷念嘅優點

加油

下到決心 好事黎

路上你不獨行

stay tough bro

有野想講就講啦, 哪怕會鬧交, 反正唔會再見, 唔好比自己後悔冇講到

難過亦過 難道我嫌損失未夠多 早放手可減輕痛楚